如果餘生剩係可以聽十首歌，你會點揀？

排名不分先後：

不來也不去 陳奕迅
只想一生跟你走 張學友
假如讓我說下去 楊千嬅
毋忘花 林二汶
等不了 Mr.
約定 王菲
摘星 陳百強
春秋 張敬軒
心照一生 Rubberband
24 農夫

唔知大家又會點揀呢？

好多首歌都係同自己個人經歷有關，不喜勿插

aerosmith - I dont wanna miss a thing
一隻就夠

USB - 雨落

All in 張敬軒

頭8首未揀定，
但最尾兩首一定係活著多好同最後派對

P.S 同老死講左我走ge時候一定要播呢兩首

應該會有Kodaline - what it is

不吐不快
井
塵埃落定
怎樣可
緋荔榭·少年
風起了
下次愛你
騷靈情歌
春秋
my way

櫻花樹下

全部揀哂IU嘅歌

呢十首

All in 張國榮

主能夠- 粗口版

蘇聯國歌十次

香港料理

Allin beyond

不如這樣
明年今日
葡萄成熟時
還有什麼可以送給你
我們的末日
燈塔
一路向北
青花瓷
雙棲動物
情永落

Momoland - BAAM
Avicii&Otto Knows - Back Where I Belong
Zedd - I want you to know
椎名林檎 - 望遠鏡の外の景色

等
絕
有心人
左右手
塵埃落定
一生何求
多愁善感
披星戴月
不來也不去
孤身走我路

一首ok firestone

山丘

Momoland - BAAM
Avicii&Otto Knows - Back Where I Belong
Zedd - I want you to know
椎名林檎 - 望遠鏡の外の景色
Nicki Minaj - Masquerade
Kygo ft. Parson James - Stole the show
Martin Garrix - Now that i've found you
Yellow Claw - Till It Hust
Calvin Harris - Feel So Close
The Chainsmokers - Roses

如果All in 張敬軒我會風起了換無名指的光環

一生何求係陳百強定古巨基嗰首

party with TL